2月14日點算好呀？

好想試下主動啲
但我只係一個毒撚

毒撚沒有二月十四，只有初三赤口

齊來鬧交吧

赤口唔鬧交，我要去行山呀

一路行一路撩交嗌，練心肺

不如約我

主動完會變成一個傷心的毒撚，想就試下

pred-226

約你，感情台見！

Gay po

加油

樓主搵到工未？

我已經試完 好撚傷心

試用期都過埋啦屌

幾有道理
可以加快考牌速度

維園dinner如何?

但依家日日亂諗仲唔開心

好似我咁自殺式完都係會唔開心

上嚟格劍

我嘅訴求係返工